[突發] 滯留湖北「港人」孕婦係支那新移民

自己睇睇

大陸咁大間屋擔心俾人收返公屋？即係呃公屋啦，擔心咁多做乜呀，留返係武漢生蝗仔啦，堂堂正正做中國魂咪幾好

天大地大都不及黨的恩親大
有病唔洗怕
有專人直送火神山集中營

包機運炸彈

白粉就唔好copy youtube link畀佢賺clickrate啦

明愛醫院無藥要去瑪嘉烈買藥？
9up故事都作好d丫

大陸生仲好啦

林鄭應該會包機

大陸生就食唔到香港福利啦

香港人點會上湖北過年, 唔洗睇都知

支那人就死返去支那
好過死起香港 客死異鄉

明知有瘟疫封城，仲會去武漢番學/住既會係咩人？ 咪玩啦，唔通去旅遊咩，真係旅遊既封城個時就走左啦，而家有仲成2500 個"香港人"係湖北，係咪真香港人自己諗。

商機無限之。醫護集體大移民

抵撚死

粗身大細但新年仲要番上去，嘅實係支那人

有肺炎都要返上去 既然決定咗做勇敢的中國人
咁就留响中國啦
做中國人啦
唔好返嚟
感激

咪L返香港傳播病毒啦 大6豬

無身份証la

4月生佢一定好心急想返香港啦

有黨照顧，響湖北安心生仔啦

有榮耀的中國人不做，走來香港做港粲

支那雞留番喺支那，有黨幫佢架啦

老老實實, 真香港人今年點敢上中國過新年

食屎啦大陸g

個班都係新移民 香港搞到咁有部分原因係佢地
平時就屌後生搞破壞 有事就話政府唔幫

漢武生就要入醫院
幫佢集氣傳染全家

支那出世有咩問題
醫療世界第一

你以為啦

支那咁強大咁先進居然要走去一個沒落既殖民地生

死係武漢啦屌

留係武漢值個堂堂正支那人

回歸祖國懷抱有什麼問題

呢班蝗自己要on99 番大劣
點解再救？
仲要係有屋住全拎公屋果 d仆街！
著數拎盡，但有乜事就笑9 香港人果 d仆街！

休想番黎播毒！

擁抱祖國啦

順便還返間公屋

點解要返香港生先？咁多黑醫護
祖國既醫療系統好咁多 係上面生咪好囉

你上面有屋喎，取消佢間公屋啦，佢賣咗上面嗰間，去香港咪有錢買私樓，用公屋資助呢種事陷家剷？

一聽個口音就知係支那新移民

返大亞灣生啦，柒頭

7年後又一條好漢

屌你老母支那狗 係上面自生自滅啦

證明係新腥梘人

祝你早產

個仔無得做香港人

中國人在中國有咩問題

講到喺中國武漢好似政府做得唔好咁

涂謹申熱烈支持大肚婆返香港

無Y字頭啫
150個好快到佢

冇人迫妳返去wo

其實中國咁好 做咩要過嚟香港

所以最好一世唔好返嚟，喺上面共榮做中国人

啲鄉音真係好難頂
聽左一句都頂唔順

push

明明支那先係佢屋企

有事就香港人

正正常常既香港人，點會去湖北過年。

咪撚返香港 死仆街

喪事喜辦

嘩屌

應撒

得啦咁快D死左佢啦
陣間又多一隻虫

希望4月都keep住封城

冇個番字

唔係港人 係支那人

生係大陸人，死係大陸鬼
返香港間屋都唔夠大陸間屋廁所大，又成日畀人歧視，啲黃絲又搞搞震咁危險，喺大陸信政府唔洗驚啦！

有d仲on9去d咩湖北鄉下，擺明支那腥港人

大陸生一樣有香港身份證

腥港人好行夾唔送

做個堂堂正正中國人

生完之後個仔即刻中武肺

希望死全家然後多返間公屋出嚟啦

既然返得去 當然要後果自負

好人好姐返大陸都知咩事啦

唔係咁開心呀嘛

如果新年去湖北又唔係旅行，9成9都係講野唔正果d 港蝗

點解會叫小姐而唔係乜太？

估撚到啦 好人好姐又點會去呢啲地方 仲要有左 唔係支那狗係咩

大家都係中國人,點解要咁執著去香港

又係啲廢男去中國搵個中國女人返黎生仔搞到香港咁多單非
自己要去中國與人無由

去得中國就預左
唔好接返黎

而加唔係話蘋果自己包咩

呢啲廢男肯撚定成撚日係香港上網屌港女要求高
現實係自己嘅能力只可以搵埋啲垃圾中國女人，但人地係中意佢張香港身份證

支持回流祖國誕麟兒

係咪都好 咁既時勢都要返去預咗啦 反正祖国咁多藥醫（又中藥 又血漿）仲有多床位 落嚟香港做咩呀 醫護又咁多黃絲 醫好都背脊骨落啦 留返喺祖国咪幾好

估到啦，正常人點會大肚返支那。

值得研究

不嬲都話一定唔係正常人

喺上面一C兩命啦

香港人旅行都唔會揀湖北啦

估唔到梁美芬係咁唔信任湖北政府,小粉紅講得好,呢啲係隱獨

唔知講恭喜定掰掰好？

喺支那死仲好

Can confirm

樓下餐廳嗰啲大媽唔見曬, 依家返曬未

分分鐘連登仔黎
日日屌鳩港女然後娶支那雞黎污染香港
賤種港男

估撚到啦屌老尾，出曬消息都死要上去，就算係我老母黎我都只能說作孽死怪誰？信黨啦，實冇死既

hehe 無香港身份證了

明知爆緊肺炎又大肚都仲要返上黎

但有乜辦法？
涂謹申走出嚟為要求港府協助接佢返嚟
依家係涂謹申唔俾人哋做中國鬼

利申: 預咗俾人屈我係分化狗

你還有黨呀, 不用擔心

咪撚落嚟呀支那人

無錯，仲要由民主黨議員涂謹申爭取

利申: 講事實預咗俾人話係分化狗

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

點會呢，涂謹申而家幫手爭取緊等佢落嚟生
到時就係堂堂正正嘅香港人

利申: 講事實預咗俾人話係分化狗

我淨係知有啲人好想佢返嚟

利申: 講事實預咗俾人話係分化狗

民主黨賣香港
（歡迎媚共B隊打手負皮）

連登仔就話信泛民唔驚

推

果班根本就唔係香港人
生係中國人 死為中國魂 完美

返大陸生啦

你呢個舉動好唔信國家，而家係咪想搞乜革命呀！

咁既口音話自己香港人好撚嘔心

唉屌

真

係武漢既都幾肯定係陸籍港人
陸籍港人意指1949年以後去香港的，或者雙非

喺中國生唔得咩
你地係中國人啊親

抵L死

去完武漢醫院生仔應該無命出返黎

其實香港好多兩三代人群體都係廣東佬多

遠d至多上海佬

過年去得湖北四川河南哈爾濱等既港人
新移民根本九成

舉報佢咳未

吓，你有冇計60-70年代偷渡落香港嗰批人？
佢哋係香港生活咗至少有30-40年，好多都好「香港人」

唔搵黨

喺大陸生咗就慘啦，個B一出世就要排單程證位

真正香港人唔會去大陸啦 屌你戇鳩

信黨 唔駛怕

留係湖北算撚數啦佢

中國這樣厲害，這樣强大，有所向披靡戰狼保護。

但给這班湖北香港人説得身處中國像地獄鬼國一般，讓領導情何以堪

還説要撤走，有聽聞過在任何國家有些荒誕的事嗎？有聽過北京人要求北京政府在武漢撤僑？只有國與國才出現的事，竟然在這班湖北香港人口中出現，這班湖北香港人在湖北要求港獨

若是領導，則將他們全部放入方艙，防止他們再要求撤僑回香港

仲有堆福建佬一早移民香港

真香港人係唔會返大陸過年

大肚仲走去啲疫區

其實中國醫療咁好 資源又多 點解要返黎醫 你地還有黨呀

其實湖北係你故鄉，咁想落返黎做咩

家下藍絲都話唔好接湖北班人返嚟
唔該泛民唔好再戇鳩鳩咁道德撚上身

屌，由撚得佢死喇大陸雞。
芝麻仁沒有一個是蘑菇的.jpg

中國咁好 香港咁多廢青搞事 安心係大陸安胎生仔更好

要包機返嚟 姐係承認香港唔係中國嘅好地地中國人點解要走?要做逃兵?

北角社區爆發 富臨又有人中招 天有眼